有人開錯台，連仔in

幫幫樓主，佢個po應該係時事台

其次係下面呢個，佢都開錯左，應該開係時事台

感謝連仔

正皮我未